嶺南大學學生會或者學生入呢

強調要求學生會代表提出譴責嶺大校董何君堯與黑社會聯手對付無辜市民，及撤銷其校董資格！

推

LingU仔全部同我入一入嚟